SpaceX 再次成功發射新一批Starlink及回收第一節火箭

SpaceX successfully launches its tenth set of Starlink internet satellites into orbit today.
After a prolonged delay, American aerospace manufacturer and space transportation services company, SpaceX, launched its ninth operational flight of internet satellites ‘Starlink.’ The launch comes at the cost of three delays reaching back to late June due to weather and technical issues. The lift-off was at 1:12 a.m. ET (10:12 p.m. PT) on Friday, when the company’s Falcon 9 rocket ascended from Pad 39A at NASA’s Kennedy Space Center.

SpaceX Launches Starlink & BlackSky Satellites

Falcon 9 successfully launched 57 Starlink internet satellites as well as two small Earth-imaging satellites into orbit under a rideshare agreement with Spaceflight, Inc. It was Falcon 9’s fifth spaceflight; meanwhile, Starlink made its eight liftoff this year, and the 10th overall (11 if you count the launch of two Starlink satellite prototypes in February 2018).

放左台....

放錯台....

已沉底

Fairing好似接唔番？

接唔到但應該會撈返

唔撈都可以啦，佢射十幾次先失手一枝，都有賺。